[喜訊] 新登記選民逾38萬人 廿歲以下新選民最多

【Now新聞台】選舉事務處公布臨時選民登記冊，新登記選民達38萬6千人。

2019年地方選區臨時選民登記冊，有近412萬選民，約38萬6千為新登記選民，當中18至20歲新登記選民有五萬八千人，是所有年齡組別中選民增加人數最多；其次是31至35歲，有四萬六千多名新登記選民。

今次是選民登記冊首次突破400萬人，而新登記選民的增加人數亦是回歸以來最多。

選舉事務處呼籲市民在本月25日前，上網查閱最新登記資料，而正式選民登記冊會在下月25日前公布。

您老味，建制死出香港

18至20有成5萬人
大家唔好輕敵放鬆
堅持落去一定爆撚死西環同民賤聯

push

記得再查閱資格！

選舉事務處呼籲市民在本月25日前，上網查閱最新登記資料，而正式選民登記冊會在下月25日前公布。

選民資料網上查閱系統

大家快D check check睇下有冇問題啦！

俾多一個理由你去投票

議員可請助理，今次抗爭，好多手足會坐幾年
出來之後可能較難打份正常工
議員助理可以係一個出路

問題係大家要投票，投走對家

支支必殺技：1屋7姓13票

[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

【突發震撼】香港代表隊出席少年冰球賽被北京隊隊員毆打

2019年區議會選舉將於11月24日舉行

大家記得留返24/11唔好去旅行，要投票！

投票係遠水，集中抗爭，議員們到時我地會回報你！

想知 35歲打後佔幾多

2019年臨時選民登記冊已於2019年8月1日發表。

你可以使用本網站搜尋資料以確定自己是否一名已登記選民，以及查閱你在上述選民登記冊上的現有登記資料。就編製下一份選民登記冊而言，如果你已提交登記申請或更新登記資料，而選舉事務處亦已成功處理有關申請，你亦可查閱你的最新登記資料。

麻煩大家不嫌其煩重新check吓有無被dq,另外新登記人士麻煩check吓是否已成功登記

2019年11月24日（星期日）區議會選舉
麻煩大家記得預留當日投票！踢走晒民建聯！